女神張曦雯真面目

好趕客

鬼婆？

係撚

鬼婆黎嫁喎屌你老母

貼dodo姐似啲喎

你不如話似江若琳

呃你做乜鳩

點會無人認得